兩個月大貓仔 有咩要準備

第一次養貓
有窗網
但唔係好知有咩要買/準備

籠 貓沙盤 水碗 糧碗

有冇牌子推薦通常邊度可以一次過買晒

唔好喂牛奶

普通寵物店咪有齊 等大定左先換好d啦
寵都唔會長用

絕育

頭幾日放籠養，要搵布冚住個籠
等佢冇咁驚

砂盤唔好買咁大,因為要擺入籠。大個仔/女先換個大既

係咪應該擺自己着過嘅衫入籠等佢地易熟悉啲

係喎！！如果兩隻嘅話 個籠係咪買大啲好啲 定其實都係用頭幾個禮拜㗎咋?

買2層/3層會開心仔啲，不過見好多人都一層養2隻貓仔
砂盤唔洗長放，朝早起身放一轉，夜晚訓覺再放一轉就得

準備開po貼圖

訓練下再放貓出街

啲寵物嘢上網買平啲，實體鋪好貴，meowline/天下貓貓/catplus, etc
我之前養都係頭一兩個禮拜夜晚入籠，到佢哋慣咗就收籠等佢哋自由行，如果兩隻性別唔同留意下佢哋幾時發情要分籠，如果唔係生成堆b出嚟好濕濟

又要po呢個 之前有中字版

兩樣可以同步進行
衫就注意唔好有香水/止汗劑嘅化學味道

貓砂
貓砂盤
貓乾糧
貓濕糧
貓沐浴露
貓屋
貓床
貓墊
貓爬架
貓水碗
貓食物碗
貓玩具
貓濕紙巾
貓梳
貓抓板
貓牙刷
貓牙膏

唔該晒你呀

其實佢地大個咗仲洗唔洗入籠㗎 諗緊可唔可以用格網DIY個欄

睇唔明添不過都多謝巴打教路

有咩砂牌子推介

葵廣、勝利道好多寵物用品公司。
或者可以上網店訂

以前用珠沙
而家用豆腐沙。

千祈唔好用真沙。會帶到成屋都係

豆腐沙揀咩牌子好